[黑人問號]我問店員邊隻曲奇好食，佢答我餐蛋飯、蛋餐飯，白飯送餐蛋

嚟緊過年，諗住求其買啲嘢塞住親戚把口，我問店員邊隻曲奇好食，佢答我餐蛋飯、蛋餐飯，白飯送餐蛋
我問返佢，up乜鳩？三隻都一樣！
佢答我，咪就係三隻都一鳩樣囉…

仆街我就係唔想食丹麥藍罐，但原來隔離隻丹麥屋、丹麥御林軍都一鳩樣係丹麥藍罐出！！！
嬲咗，去黃店買蝴蝶酥算，順便去藍罐facebook派嬲發洩吓

【抵制TVB廣告商任務】
點擊下面派嬲
1️⃣ 丹麥藍罐曲奇 (費列羅) 🚫

2️⃣ 金莎朱古力 (費列羅) 🚫

埋

溫馨提示：
金莎、瑞士蓮、丹麥藍罐曲奇、壽桃牌、嘉頓最近已被終極黃藍地圖、Wolipay列為藍色品牌🔵🚫

====================

我

我唔准你快過我

慢

好難食又唔健康，不了

聽日再努力

四喜有曲奇賣

推推

只差一點點

新年派膠就夠

唔記得咗

鬼叫我喺死地組輸咗咩

肥死

推

聽晚返工

四喜正

先可以再會面

黃店好多都有曲奇賣，又新鮮又少啲防腐劑

真係痴線

又攞我個post出氣

英英幾時先搶到頭香

標題高質

先可以有第二

等key絲唔搶個時

多謝
記住做任

咩痴線

催催

買咗曲奇未

唔出氣出囉

小勇勇

搶2個個人

我唔食曲奇餅，太肥

...

買糖可以考慮嚐賞

揾個靚靚絲打每晚9點撩我我就唔會搶

買嚟送畀人

繼續

裝

推你

咁我應該有排都搶唔到

...絲呢

娘娘

我單人，冇雙人

買黃店有冇曲奇list?

嚐賞真係健康無添加

淚淚嗎？

走肉朋友

太后

唔

召喚.成功

好食

撩你咩？隻揪？

我竟然變咗..

why can i do for you?

唔食都唔會瘦

好衰但好笑

雙非人

do

咁多位ching知唔知有無邊個牌子曲奇又黃又好食

話我肥

zz

可以專心推POST

之前喺beans買咗望月
其他我唔知
諗住買盒自己食

好好好好食

.你係Tra.cy.

我都想要曲奇list send埋比朋友

z

NO U

冇貨了

望月有曲奇餅？求問20分

床上打交

咁多粒.

雙非淫

勿變態

what can i do for yo?

上面有Ching話四喜有，可以上佢哋fb睇睇

愈多.愈好.

羨慕死人

咁都比你諗到

有幾變態

NO THANKS

墨

有冇推薦/曲奇list好多人都揾緊邊度買

之前九龍區買過間蛋卷好好食

Push

beams有得賣
重有蝴蝶酥同脆脆

一臉嫌棄

糕

我查下先

樓主下次可以順便pin埋啲替代品 咁禾地班孝子可以知提前買咩孝順父母

你可以專心推po

+1

我已經放棄咗

天后

Bar你太叻了

多謝你

做到嘢

重有想買初心曲奇

望月有獨立包裝曲奇同餅乾，啱啱ig 見到

緊係叻

係北角隔離

係咪睇電視

不客氣

抵讚

讚我啦讚我啦

睇#202呀

你長期5點第一

賀年重收到呢d垃圾食物即係咒你早日糖尿病死
同時睇得出對方係hea送 or 送上送
誠意欠奉

啱啱見到

有邊5點第一？

想買曲奇糕點送禮可以睇吓以下黃店

Pin了

買左不鳴！藍罐不了。

下一站北角
在明園西街的愛侶

藍罐不了

*5點鐘

多謝

好叻啊

學學

偷圖

bar

堆堆

我諗住加句caption再pincredit係你的

吹吹

搵我？

雖然我都係偷圖

淚淚

累累

白飯送餐蛋

我幫襯咗甘露甜品買年糕

今日晏咗喇

呢幾間黃店有曲奇禮盒

膳心小館
柴灣 東forget黃金團購
望月
Valérie
四喜
烘焙•愛麗斯

或者睇吓以下黃店

惠康都係

四喜餅店，華爾登餅店，天天烘焙自己食過都唔錯，其他黃嘅餅店等各位巴絲補充

講起就想食

華爾登

膳心蛋卷世一

有個連豬海綿蛋糕好靚

未派嬲去派嬲先

note with thanks

仲可以買盤菜

Yellowland

big ass兄

西

我搶到四喜蝴蝶酥

好遠呀，上次特登去都買唔到

我等緊四喜蝴蝶酥訂咗原味同花生醬味

之前可以預訂呀

有冇人send email過丹麥總公司度叫佢哋落廣州

四喜太多人爭，有緣先食

咁正，四喜上次啲奶皇月餅好正

屌，嚇死

下年中秋記得訂奶皇月餅，世界級好食

我今年食到

我都係上網訂諗住下個星期去買角仔笑口棗同蛋散

我訂咗膳心蛋卷
諗住拎嚟送畀藍絲親戚

想講佢個煙肉蛋餅好好食
下次放假去買角仔

我又要

你都唔藍

華爾登好遠佢啲曲奇好好食

你請我食……咁我扮吓藍

係呀

同我訂

咁多正嘢，睇嚟聽日要去行一轉

你找數

過節資訊

求仔

泥巴

包

手足廚房

肥叉在，麻煩你排後面

大隻隻

你想食咩

餐蛋飯

叉燒佬

在

支共戰機已經超越世界，聽講會令西方眼紅

叉包

低糖曲奇

721 831 101 1111

藍店曲奇

加………

肥星食乜好

好精緻

有禮盒咩？得蝴蝶酥

Ok

肥包推介

逢係脆卜卜嘅嘢我都覺得好好食

好鍾意去睇香港嘅歷史古蹟

維多利亞時期嘅建築真係好有美感

唔識貼fb link.

好似最後無話好大件事..
但都希望大家聽日去支持下佢地

日期：1月30日-31日
時間：12:30pm - 6:30pm
地址：中環永和街17-19號偉興商業大廈6樓

原本今日本土市集比狗搞...

唔知第日會唔會拆晒呢

up

成日做
亦有搵frd一齊做
尤其台慶 live嗰d日子
辛苦曬

唔辛苦
揾frd做
近排少咗人做任

做完

熱氣嘢食

食早餐未

冇食

四喜高汁

pish